同性戀！

其實大家點睇？
男男 女女
事源系前幾日我搭車返屋企，隔離坐住對男男，系度系咁錫黎錫去
本身我對同性戀冇乜嘢。
因為身邊朋友都有同性戀，
但系前幾日見到咁情形，真系有些少想

同性戀我就覺得你咩問題 但5P字呢

屌你老母

無咩問題